CSL真係垃圾

我想睇個連登姐，張張圖都load唔撚到
我上傳呢張相都用咗我成分鐘呀仆街！

係人都知

笑到仆街

過左6G之後嘅速度

過咗數據用量

屌呀，仲咁快嘅

我以前用HKBN過咗都好順暢
而家轉咗csl第一個月都未過呀

尋日CSL打黎SELL我4G, 我HKBN 4G 5GB無合約$108, 佢同一樣4G 5GB野SELL我$138仲吹到話個4G係比特選客行唔同線會快啲, 我真係笑左

係呀會快d架

1010

唉我以前用HKBN 無限plan $400一個月 係好貴，但用得好開心
而家...屌！一分錢 一分貨

唔一

唔係有600m最高網速咩？

利申：尋日比佢sell到但未簽約

HKBN其實都係用smt網絡，其實我都想繼續用，不過續約又無特別平，反而想睇下3仔依家好唔好用

我嚴重覺得就算一樣係CSL, 貴plan同平plan係好大分別
d基站識分唔同priority

上到咪快囉, 但收爆都會load空氣

屌你老母，我就係當年頂唔順csl自己補錢走嘅
依排我smt就快到期，csl就日日打比我問我轉唔轉
屌你老母咩，垃圾台

1010又係廢 爆格
WhatsApp send唔到圖既

我就係覺得今時今日300幾蚊接近400蚊嘅plan有啲貴先轉台

會後悔

CS打電話叫我續約$28×，無限數據

不了

月經 post

CSL真係好Q廢 永不錄用

真係好貴呢個價我只係以前為出IPHONE加有公司津貼先用咁貴, 依家分開電話同PLAN仲抵

屌佢老母

呢幾日狂斷
收爆格但load空氣
要開關飛行模式先得

smt好似二百幾6+6?

留意係收爆

之前送samsung機,宜家唔知仲有無

我上網睇4.5G無限都要300幾400頭，一聽到csl 200幾即刻心動。

屌smt無打電話sell我嘅 得csl間垃圾打幾廿萬次黎，我先簽佢

3

點解2019年，下載速度仲可以以kb計算

轉3G啦, 用CSL就
上連登, 睇小鴨乜都得

係CSL 用4G 無撚野阿?

數記用家留名，速度不過不失，勉強可接受，喺地鐵到 test。

CSL我屌你老母

1Mbps都無,笑死我,轉台啦

用$118 Plan都快過你

屋企都收唔撚到

幾錢？
152Mbps 都叫不過不失勉強可接受？

係，唔係成日有咁高速

152Mbps 乜都睇到喇下話

「唔係成日有咁高速」

利申 1010

幾錢 幾多流量？

大家留意下...show LTE 地鐵先上到網...
收4G 果某某台真係好廢

支移都係show LTE架
咪又係屎咁款

我冇留意佢都係台

個用量王真心on9....
跟本限速plan

真係比佢呃9左，屌

$336 FUP

5gb?
咁貴喎

仲要過300先無限

6GB FUP

FUP = 過咗 6GB 唔會降速但降流量次序

CSL降流量次序係降到load空氣

所以咪話用間最平算鳩數
唔洗勞氣

儲值卡？

冇獨立IP已經係死罪
想放個WiFi出黎玩switch都唔得

仲日撚日打黎煩鳩我續約
你老味三日唔埋就打一次黎本身想續都比你搞到唔想續啦

邊間有獨立IP

邊間有就唔清楚
但係就好似係得csl出街連唔到switch

仲有1年零3個月要忍佢老母！

smartone

呃啦

78 5gb
118 真無限

呢間已經永不錄用
以前試過亂鳩咁收我漫遊同埋tethering錢
(我個tethering係指用佢以前出既WiFi手指用電腦放出黎比電話用, 漫遊就係明明冇開過佢返到黎夠膽死開我700蚊)
唔打去屌柒佢都唔同我waive

仲未講佢係帶頭取消無限上網

hkbn快過3？
準備轉3仔 未簽約

响電訊台睇到有其他ching用緊3hk 118同168呢個plan假無限plan後過20GB or 40GB即限7.0mbps,妮個帖有講>
ps:ching一旦用左3hk台就要每個月好小心check單睇下佢有冇收多額外增值服務收費,因為有其他ching中過招,一定俾佢用到方法收額外錢

第二次帶頭取消無限好似係 csl
咁又少一間可以join

講到我好驚
咁轉咩台好

唔係有屎忽窿創先河都唔會有第二次發生啦

得smt唔係用華為，做人做狗自己揀

君要臣取消,臣不能不取消
咁講法香港間間都出過事,仲有揀?
漫遊自己醒水無出過事

＿用Ericsson

CSL咁垃圾，轉smartone吧啦

真心on9 仔先用1010 csl

利申on9仔

yes, 無限， but 勁慢ge 無限

講到CSL,CMHK同3好唔情願咁跟smt取消無限上網咁,佢地早就想cut啦,係邊個出手先姐

話到明會降低優先次序
條街一多人用csl,緊係排到最後，自然慢囉

yes 呃尻人

+1

廢撚到仆街 建議聽到身邊既朋友用csl一定要強烈恥笑 3G都快過佢

cmhk以前屎咁款,而家好正!

cmhk而家响部份地鐵站(荃灣線+觀塘線+港島線已陸續啟用2100Mhz,2300Mhz及2600Mhz的LTE頻譜,提升網絡容量)升級加左新設備,冇再上唔到網load空氣,其餘地鐵站等待逐步改善緊
請ching慢慢睇妮個帖就知,thx

cmhk

垃圾台

CSL仲垃圾過佢

屎馬桶 好似有 要加錢

呢個真

屌
岩岩試用第一個月
真係會限速
得返5mb

呢個真係要睇sim卡個MNC係乜(00 or 19)
仲有唔該老老實實用返WiFi蛋嚟share

無錯,佢係得部分plan(貴價全速/iPad plan/早期自己加錢申請)
先至可以用"internet"個APN出真IP玩tethering否則從量收費至$800上限,
樓上有人肯定係刻意隱瞞某d實情

Sun mobile 96蚊都快撚過CSL 2xx plan

係屋企收咁快有撚用咩 條街呢排永恆load空氣

宜家CMHK勁過CSL,雖然兩者都係屎

都係不了，cmhk收到速度係可以既，但覆蓋依然未做好，我同一個商場smt收到，cmhk沒有服務/龜速。